[阻人睇故者屌你老母]永遠的零 ID:28264

對唔住大家呢個唔係故,不過我呢次忍唔住要特登開post屌佢老母

澳門狗永遠的零,屌你老母爛臭閪
人睇故你睇故你就不停屌個作者做乜撚?
仲有,你老母臭閪仲要洗板?
阻人睇故,阻人討論,講故台唔撚歡迎呢啲垃圾出現

台主好波